心事台🚬

🚬

我

我。。。遲左

水手goal

水手goallll

1000...

迷盧又贏

櫻花
松鼠

屌妳

松鼠入未

柏雷 求你入 一球都算了

邊個再蝦我香b我派佢100專跟你10蚊

編號
3095
投注類別 第一隊入球
細節
星期三 10 鳥棲砂岩(主) 對 橫濱水手(客)
客 @ 1.99 $500

嗯～

你乜2c==

lo b好野

好！

我徒弟你衝出來攬做乜替死

半2全2

Up mud

無得買馬

Mu

俾d信心m子！
俾d信心公主！

屌了60分鐘才收錢

NuG

入曬錫hoyin一啖

迷盧又win...

支持

Me呢

入左錫埋

Kaki幾時錫我😔

原來一條買曬1-3-6

入多球 唔好半2全2

狗會派紅鑽錢未牙😂

唔得 只可以我

Rubbish新瀉

櫻花松鼠求你

天鹅禾尼玛个币

goal

3:0

3:0 2.5 大GELLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

松鼠2.5

最後一注 cashed

師父

m仔請你立即同香香道歉

又要玩最後一注先cash

Yeah, 松鼠2.5 cashed

我要你的愛

收錢

差櫻花
東京入多2球就派錢

香香禾g錯了，請原諒me

索尔禾操尼玛个币

迷香又贏

我代徒香接受la

走左數啦
垃圾來

香迷我

我都走得數多....

櫻花

書包蛇頂多15分鐘

上10k那天

要破燈了

幫屌

葡速度來2球

日本小朋友請立即入波

今晚我曼

食飯先

差櫻花你一球

屌你柏雷

日本小朋友入波我比錢買av再一日打十次丁

M子same road

書包破燈了

跟呀

做生意典同
禾大佬為手足先背負走數狗之名

我派10k比u

你會唔會死

刀系牙迷你知禾苦聰

當kaki係咩

札愰拉雞操逼零節操的玩意

水手1:1
WFC

櫻花請入球

系
禾地巧手足

真情咩==

岩

松鼠幾時咁正氣

梨sick乜

錫我未

由日乙開始

迷盧手足情如兄弟

烏 1:0

松鼠再goalllll

Real?

0:1
Jump

日本仔

豬包
盧包

Ok

why fake

kaki馬水

🎒反底

日本廢青

唔通盧同書包要換位了

櫻花未入

我想打丁姐 點解唔比我打

4-1-3-10

點解琴晚5反
好難捉摸牙

咪係

意大利同水手fg唔提ge?

信雷神一次

一信就漏閘

雷神等盃賽了

櫻花入多球啦

日本仔想典！

堅定不移迷lo

抱歉

櫻花紅左都唔入

日本仔唔識射波

錫左先入

又中T

笑4jor😂😂😂😂😂😂

櫻花唔聽話

日本4.5

櫻花jump

絕殺

😞😞😞

水手絕殺2:1

我喊啦8

我盧加油

輸左100蚊 唔開心 你問我答

3場4-8連贏

ok

買埋位置q

松鼠w收錢！

半0

錫番

上海sp?

原來架仔比人按屌

On9 notes馬名寫梅，但number打錯5，搞到要買多次

架仔都係一貫9鳩不射男

東京2.5s幾多倍？

輸左100蚊

1.80

針了

尾1.8

原來你係熊x熊

日本仔會反cup的 請大家支持

媽媽馬馬

Ky mama唔講粗口

大波派未 無錢買野

信唔信kaki好

Ky 9.5s?

邊場

細波

唔信

1c啦

要了都要愛

咁唔買4了

馬會肯派未？

Jp dnlm

日本追和反cup可以？

我都未出水

唔貪，追和收貨了

叫lo幫你

葡再來一球

不要性so擾她

請善用起底功能

唔信？我想信

你又中？

比日本仔輸哂啲錢

1c

SP 0:1

2角

咁5-6-8😞

烏龜快啲入

未派錢買唔到下盤

上港速來一球

2c

有人要SP?睇到佢啲後防真係

日本差d俾人入多粒

依加得6.5了

烏龜快入

3c

u20

2 more please

5-6-8-11四重，最後確定⋯

頭先11.5 2.01 1.71而家1.89 1.81

SP CUP

Kaki

11

6.5 can in?

6-5-9-10

買唔切

日本仔追和未

日本小朋友請追和

6 10 11 12

U20 4c?

好彩無信kaki

日本仔入十木

咩2c

做膽 唔得？

日本仔零射正

一次就龍門前向天頭鎚
一次射完波 守門失晒位
將個波頂去守門員

隻一枝梅

第三場，全炒

1)3-1-4-6 中T
2)4-1-3-10 中T
3)6-5-9-10 中P

曼聯上聯回到2.25

勁

睇到買唔切

屌你老母
好撚攰 好撚眼訓

上港速度來一球

sp刷c

SP刷角同CUP
SP啲後防成日派膠

典解流浮有時間買球 買馬

停20分鐘c係咩玩法

sp 12m

SP 12M

上海12M

1:1

SP

日本仔和未

Sp半大

U20 5C

睇黎要豬哂了手

6C

u20 4.5

6c

日本有7.5S

5.5

7C U20

唔求贏喇 求追和好嗎

停C吧

半0全xx

8.5s足水入？

無7.5s足水 買咩好

Ky入唔入

可能全10

追和啦

葡萄牙不日給主隊入吧

葡狗日本請停C

差d入到足水9.5

又考完科🚬

買角大嗎？

🚬🚬

mon緊啦 睇住hulk個球抽擊 屌左出黎

加油

跟！邊場

好攰阿師傅

請我吃？

後日🚬

我招

會奇蹟反cup？

咩招

日本追和

媽的哥斯達尼加來球喔

日本鬼子快日

來一個連c就9c了

日本刷角冇回報

3-1-5-6

早晨

可能會爆
似3:1 4:1假波大炒

日本追和未

就針

3.5s又要練心

8.5s

365 Japan u20 what happen?

cupped

輸哂了 88

好勁呀hulk

HULK 係中超真係屈機

2.5 請停球

性伴侶大波cashed

點解我買左2.5大又買左3.5s

仲踢緊架佢？

Thx m巴

Same XD

1.59你有買？

xd

3.5s ifc睇緊波 入多粒就

55，賺人仔賺到傻

江蘇追和ok

窩利個球真係靚，可惜太正

狗的尼加來一球

開到就要買，早幾日比班廢青呃哂啲錢

日本咁都追和反cup到 我點都得啊

話左即場大細燈啦，明益你地買3.5

2:2

日子鬼子快日

fake 睇錯 自膠

你收手啦

半場左喇bor

又啜我300

笑4😂 買自己對家la

來多一C好停

派曬比我

法國嘉欣係果種想同後生仔熟絡，但唔識同後生仔相處既女人

8c..

1) 3-1-4-6 中T
2) 4-1-3-10 中T
3) 6-5-9-10 中P
4) 3-1-5-6 中P

2:0 ft gg

2 0

針針針

pq or p?@@

買左3.5s😂😂😂😂

葡果場u20 我本身就睇大波，果然係開細。好彩唔睇唔出，唔好累人

書包開始上正路了

輸哂點賭？

快d落返9.5比我買

都叫左各位手足唔好買u20了

今日買左濟洲聯同烏龜第2球,2隊都補時先入

哥斯nigga真是狗娘養的
差一球也日不了

😂靠角球bb

Me買咗

u20......想針

[member]9.5唔買[ /member]

求派 想做乞衣

屌

pq 先岩
不過4場要蝕

仲quote 屌你老母咩

唔買9.5?

日本鬼子

有咩抽獎網？

要派了？

留名等中

係 打邊爐

從來沒我份

Same here la

咁難用既🤔

收手哥有咩係手？

小妹at紅磡
where打

有收

紅磡魔法雞排好好食

荃灣打緊

想食美味佳了以前成日去食

雞煲Bino ?

冇喇 輸曬 戶口有4毫

我都輸曬

你可以收手了

笑左

今晚啲馬咁撚難賭既屌

不了

一品？

試下呢個

紅磡依個城方

想做職乞

Sick ball

互派

我都係 讀書個陣

食雪糕算

即場大細盤

poly push up

你幾多年前。。。。
我個Ex住黃埔先成日去食

請ME食喇

hahaha

30蚊一杯阿

系

夜啲有羊再派

士多啤梨味

支持迷子了

從來沒有 從來都沒有

4.5 10.5

原味好食好多

要tg比acc我了

大0口

針
掛住抽冇入10.5

Same

讀番書好定繼續賣雪糕好

職賭

Why not both

兩樣

收工 大家贏嘛

翻學

11.5?

what's up bb

呢個真

淨係下午睇中贊比亞 都唔得閒買

唔想見到10.5呢個盤

me no know english

比日本仔搶左300$

上望幾多，跟唔到

10.5高水再現

仲有時間諗啦

Any horse water?🤔

10.5 針

Kaki唔玩馬？

SP 刷爆角

爆

1) 3>1-4-6 中T
2) 4>1-3-10 中T
3) 6>5-9-10 中PQ
4) 3>1-5-6 中PQ

5) 6>1-2-7

開左點買

咩事封左即場

打交？

sp做乜封

窮撚家庭出身既人會唔會日日怨父母

6 jump

讀書係要投資大量時間同金錢，仲年輕可以諗多陣

跑咩？

你係鬼窮撚

10286

有返9.5

1) 3>1-4-6 中T
2) 4>1-3-10 中T
3) 6>5-9-10 中PQ
4) 3>1-5-6 中PQ
5) 6>1-2-7 🤦🏻‍♂️

開跑一分鐘買咗綠格馬10-8QP

點解停角啊

寧願再窮d 好過夾係中間咩都無

10.5 3.3冇得入

我先係

勁👍🏻

屌，我買唔切，fatfat啦你

刷爆角，黎個5 C

冰完角未

角阿

10蚊 都好，比nigga陷害

話唔定得呢

買左細角 唔好爆我

我都係諗住買10蚊咋

請不要消失希望

真絲?

宜家開始拍拖，25歲結婚搞掂

。。。我已經唔知比咩反應你好

20歲仲做緊廢青

8.5都有 想4

有無開盤？

24.5 賠率點？
25.5 又係點？

有盤路，可以搵依到啲大蛇睇睇

未 分左手一排

7

7c
一想買9.5就有角

是時候爆角了

狗養的不要藏角

19歲 毒撚 仲未有女

藏角𤺥

狗

刷c啦

8c

操，等一下等我買到才放吧

整個連c得唔得😒

屌 2.33無入 好後悔

18歲 毒撚 仲未有過女

可唔可以唔好刷角買左細

我都係 依家如果10c完我自殺了

不了 因為我買左 sorry

女仔係咪鍾意一紙結婚證書

小注100姐 當無左

不是 要鋪天蓋地既婚禮 但為既係一紙婚書

比多3個c我

快刷SP

俾我喇 小妹窮

年尾21 未有過女 但係已經唔想晒心機

沖涼先 沖完出黎要11C

Gchi

買咗角細 頂實

藏角狗

速來3個角

你是但一條都多過我啦

橙

岩岩打左電話，ＳＰ話會比多3角黎

6場 潘狗！

其實一百蚊對於我地呢d學生其實已經好多 豬50我已經好sad了

潘狗雷狗

似10c完 搵位走11.5先

我要11

11 ok?

睇下80分鐘前刷唔刷到多1c

上海仔3角

11啦，Super !

9c

巴打幾卜竹

11c應該冇問題

唉 我想入9.5

同賭球一樣

5c:4c

屌 唔好再刷啦

-2角 快手啦

朱古力安心去啦

連角

好角 再來

80分鐘前刷夠11 比我入細 之後冰到完啦

賭球都會成功阿師傅

25咋屌

角角角角角角角

大陸佬日了狗啊 快連角啊

似11-12

100蚊88

咁細個...男人唔急啦

等高水10.5

u20已經夠玩死，咁依家咪唔再掂

上海仔畀兩角我

10C

藏角狗來角

-1角 大陸佬快日角

會絕地番身 睇下書包就明

買唔到9.5
10.5

10c

-2角 藏角狗

-1角 大陸佬快角啊 日了狗嘛

boom

咁又唔同講法 等埋11.5

大陸來多角

候克一下撞到大陸仔飛走

中國傻逼快角

俾多角

畀多角黎 上海仔

搞掂9.5

Hulk?

傻逼別藏角 想減節操嗎

1) 3>1-4-6 中T
2) 4>1-3-10 中T
3) 6>5-9-10 中PQ
4) 3>1-5-6 中PQ

5) 6>1-2-7 🤦🏻‍♂️
6) 3>1-6-8

無11我都係仆街全家死再推哂D仔仔女女落樓

Yes 鬥撞
一下撞到大陸仔碌地

搞埋個10.5la

同路牙

小小10蚊跟下你

事旦啦 搞埋11.5

最好上海入多粒，比多角
再唔係我唔貪心要多角夠

沒角兩隊空難

-1角阿

嘩

草尼媽的中國人 快快給角啊傻逼

比多角 求下你

-1角
Jump

尼瑪的速來角啊

多謝你，扮工巧辛苦先入到

每人都係120港幣好撚正

好搞笑你地

10.5

11C

10.5 11.5

草尼媽逼終於來角了

你買完就有角

爭一角咋喜欣

傻逼來多一角啊

沒角兩隊給操逼

買唔到了

謝謝大家

Goal 10.5

草尼媽逼別日球啊

但2分鍾前買左11.5 2.8

多謝喜欣

thx ky

來 把球藏起來

大陸系列9.5 10.5 大大大大力gel！

草尼媽的冰封日啊

THX KYBB

6 1

gun

我係你fans 想派你好耐 但成日搵你唔到
歐霸/聽朝會玩即場？

10.5 4.1 cashed

11.5來喔

20年上海球迷,來多一角

不過小注

來一角一輩子球迷

俾多角喇屌你老母

浪費

JJ插熔岩來一角

我20蚊小注買左架 快啦

草尼媽別日球啊

3.5s力頂

KY陪我頂埋個3.5s ok?

1) 3>1-4-6 中T
2) 4>1-3-10 中T
3) 6>5-9-10 中PQ
4) 3>1-5-6 中PQ

5) 6>1-2-7 🤦🏻‍♂️
6) 3>1-6-8 中PQ

冇哂錢玩了

睇pptv笑到我
啲大陸佬話七月買美斯夾侯克

快喇爭一角

屌你雷狗跑第4

又啱wor

之後話武磊除左技術之外勁過美斯

😏雷狗有冇騎豬？

買1-3-9-6（拆6）

身高，體重果d？

跑咩

雷狗

ft 21 11c

3269

可能係

瑪逼的差一角

哇我屌你老母臭化 3.5s 頂左60分鐘屌你老母呀呀白尹蛛千昊蚱少丈蛛耳埂蛛耳埂蛛料夭鴆場宗埂初室蚪在史宗圳瘁杯史坪杖蚱宗尬末昨尬耿朽

輸左20

Thanks ky 9.5 10.5 3.5s

大陸佬我屌你老母呀 入入入 1球完場咪好 屌你老母陳廷佳

3.5s 頂左大半場

Ky我gun左你個3.5s 10$

多謝ky 9.5 10.5

性伴侶2.5 4/4.5s

唔請以為武球王可以一場入七球

草你媽的

草逼的雷狗，盃賽也跑不了P

喜欣3.5s力頂到尾

KY的角球稳如死狗

10.5 gel

打完bino 好飽

草!

排隊反雷了

潘頓冇以前貢靚仔了...

贏左5蚊

把ky角給梭哈

same thanks ky

但啲馬豬返

衰手多買11.5😲

今晚撐我曼呢場係咪應該買魔連奴

抵打

玩咗成日400->420

哈哈，3.5s中！

多謝你

thanks ky 10.5

0>300>320

唔會係潘狗掛-.-

支持
但都想要綫路神駒

3.5s

點樣0蚊變300

that's the problem

入錢落去咪得lo

廢話

Thanks KY

屎卓 騎豬王
十抽一 100-.-
中左留

11-12真係搏唔到

派我

放心我對男人無興趣

嬴錢好波

推走

咁對小妹呢

連我嗰幾十蚊都呃

...對我

人妖

磨豆腐？

我全日都係20蚊

我對男人無曬信心

我得幾十蚊咋

但我已經搵到你

比d信心我

對唔住 我最多下次請你食雪糕

唔好咁啦 世界上有好多好似我咁好嘅男人嫁

你唔知我以前做乜黎你唔會明架啦...

我壞男人

i dont care

sent

我消失一陣先

史卓瘋！ 快啲上！

唔好

我發現你成日買$10

糧尾係咁

唉 屌你架仔

呢條撚屌
頭先事勝意最後一注 以後不了

有無伊朗苦主

Hi rashford
Are you ready for tonite match?

阿積士:
曼聯: hoyin

Ajax 3:0 49000

你係我最愛球員

Relax 3456789 Ajax for sure

月頭會入錢㗎啦

以下哪項事件會先發生在普巴身上：

被罰黃牌

比你贏盤
我拎champ

All in 曼奪冠

Ching sick ball
今晚我將會連中三元

阿積士: 杜
曼聯: hoyin 維特

下個po名叫曼聯集氣區ok

十年積迷

肥朱係唔係度

係wo

1 4 7 11 1四重

全年重心

尾輪荷甲果陣我係AMS好熱鬧
成個城都係迷 班積迷圍住大叫隊草
去到中場無咩聲我都估到咩事..

不敗了

幾時買

補飛必嬴

11wp
11>1,2,4,7,9

善狗？

tot 未出局之前

24 711

1) 3>1-4-6 中T
2) 4>1-3-10 中T
3) 6>5-9-10 中PQ
4) 3>1-5-6 中PQ

5) 6>1-2-7 🤦🏻‍♂️
6) 3>1-6-8 中PQ
7) 1>4-9-11

屎卓快上！

9421

天琦GOAL

買不切
Jump

騎豬jump

唉終於中番場熱食4重。。

跟咗2-4

唔講

賺1蚊，爽

挪超對挪乙-1仲有2倍

下場

好彩最尾補左9WP

講埋4重

1) 3>1-4-6 中T
2) 4>1-3-10 中T
3) 6>5-9-10 中PQ
4) 3>1-5-6 中PQ

5) 6>1-2-7 🤦🏻‍♂️
6) 3>1-6-8 中PQ
7) 1>4-9-11 中腳唔中膽🤦🏻‍♂️

呢場最熱果4隻 得小小咋

都好啦
馬我好屎

#884 單春

係

#887同我加埋5粒春

痴線尾場3個都有機會騎師王

樓下聽日踩屎

尾場 韋達要上喇🔥

樓下做曼fans

你有五粒定單春

#894 on9仔

樓上屎忽鬼

4

中呀

樓下係基佬

hi

樓上係基佬

HI GAY

等4重 早D出

kaki
頭先果場我買果隻跑第5
不過我有幫你叫4重

4-2-1-3

#908瀨屎

中

好球

唔出4重喇 高風險~_~
btw買我愛駒啦 本身好有信心 但有三個人都爭騎王 所以買小啲

推

屌你白咭華

1) 3>1-4-6 中T
2) 4>1-3-10 中T
3) 6>5-9-10 中PQ
4) 3>1-5-6 中PQ

5) 6>1-2-7 🤦🏻‍♂️
6) 3>1-6-8 中PQ
7) 1>4-9-11 中腳唔中膽🤦🏻‍♂️
8) 2>3-4-10

淨係出4重比我買OK?

pie?

😒😒

伊

一係騎王果3隻 + 我愛駒

等你最後決定
高風險唔中冇咩所謂

我好少中4重架 未必可以連中2場 你小注跟下好喇

莫迪隊西波又出黎害人

樓主頭先贏好多咩😒😒😒😒

尾場黑錢料
11-6-8

dllm又打劫。。。

一注

10蚊注

#991贏錢

大英雄好似都唔錯

出一出街又miss晒
啲錢唔係你真係唔入你袋

3 p all in ed

4重買1蚊啦乖

快講買咩

講左 firmed

2號係咁落

打完劫未。。

2-3-4來吧來吧

請你一定要中！！！

想4 無飛

要針了

五折出售

-.-

Kaki love horse is what?

雷神冇P奶樓G 個臭4

3 11 pq 派$

🤔

跑咩 有無人話比小妹G

11 6 3 5 12

800m

針 豬曬

final 3 10 11

Yau mo 3 ar

到底跑乜

310112

搞到以為我豬左

屌，又第4

隻4第幾？

Kaki love be horse is what

皓賢！！！
差一隻

10中呀

你問果陣跑緊800米 咪答左你

最慘係咁 小左隻

2-3-4
2-4-10

屌你老尾

我買左隻10仔

買左單棍t 3 4 10

輸哂先中
36.5

屌你老母雷狗 頭4都冇

唔緊要 呢D 好少錢
中一埸都回本

10p落到得兩倍

多謝雷狗 又豬

雷狗屌你老母

反雷專區

跳船了

1) 3>1-4-6 中T
2) 4>1-3-10 中T
3) 6>5-9-10 中PQ
4) 3>1-5-6 中PQ

5) 6>1-2-7 🤦🏻‍♂️
6) 3>1-6-8 中PQ
7) 1>4-9-11 中腳唔中膽🤦🏻‍♂️
8) 2>3-4-10 又唔中膽🤦🏻‍♂️

下次繼續

垃圾雷神-.-

大熱騎豬又豬

係 不過呢條4重又係唔抵 好熱

馬會有冇得好似賭場咁申請自我隔離
想戒賭馬

我條 2 3 4 10四重呀屌呀

垃圾雷9
又P都冇

1.4 p gel

邊個騎豬王？

要屌雷神老母呢邊排隊

田

田安

我田

明明諗住唔買雷 又手多

1001